0.1
---
++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
ПРОБЛЕМИ:
! збереження назви файлу, якщо не вказано inner_name (UploadedFile)
! у плагіні "Навігатори" потрібно знайти спосіб відображати статус розділу
(активний/неактивний)
! у редакторі файлів додати функціонал для форматування прев’юшок
+ помилка при відкритті розділу /pcms/contenttypes
! вміст першої сторінки адмін-частини
! розгортання /pcms/sbxs (sandboxes) - обмежених у правах сторінок-контейнерів для роботи з окремими сервісами
+ 404 для неіснуючих розділів
++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

23.06.2016
================
1. додати плагін "Файлові слоти"

09.06.2016
================
1. Створити дамп БД і залити його через FileZilla на Accordbank-VPS(встановити файлзіллу)
2. оновити БД на Accordbank-VPS
3. скачати документи для поточних рахунків

06.04.2016
================
1. додати розпізнавання токена через запит до бази. Якщо токена немає в базі - 404. +

04.05.2016
================
1. Проаналізувати і додати стандартні методи до класу Plugin +

22.04.2016
================
Написати новий модуль .handlers.csv для обробки даних, що отримуються з файлів
.csv +
За основу взяти функціонал з форми по імпорту курсів валют
code backup 22.04.16-1 +

21.04.2016
================
Написати xml-серіалізатор для роботи з результатами виводу запитів sqlalchemy
повинен уміти:
 - працювати як з одиночним об’єктом, так і зі списком
 - створювати ноду з кожного атрибута моделі
 - створювати ноду тільки із зазначених атрибутів
 - додавати ноду до парента

19.04.2016
================
1. Додати вхід в адмінку з пред’явленням токена:
    - генератор токена для користувача +
    - поле токена для користувача +
    - токен додається до урла +
    - токен порівнюється і розпізнається +
    - при логауті користувача викидає на першу сторінку сайту
    (щоб не світити сторінку входу з токеном - з міркувань безпеки) +
    
13.04.2016
================
1. Подумати над виводом функціональної панелі на першій сторінці адмінки
2. СТворити плагін для оновлення курсів валют
3. Модифікувати вигляд плагіна для розміщення новин на сайті

08.04.2016
================
1. Відкоригувати сортування розділів у плагіні "Дерево" за їх rank.
2. Внести корективи у контролер виводу для коректного опрацювання редиректу


09.03.2016
================
! Є незрозуміла поки що проблема з отриманням індекса мови при натисненні кнопки
"Створити новий розділ" в плагіні "Дерево".

26.02.2016
================

1. Доповнити ноду властивістю призначати їй теги(мітки) для забезпечення
динамічної категоризації. +
2. Внести зміни у форму додавання/редагування ноди
pyramid_cms.plugins.tree - додати поле для відображення залежності м2м
ноди - теги. +
3. Розібратися з обмеженнями вводу в ckeditor +
